輝夜姬第三期製作決定!

咁快3期

HEY HEY

預左
唔通好似巨人咁拖到熱潮過咩

估唔到呢種單元戀愛番都可以出3季
aniplex有幾鐘意呢套野

咁呢套係近年戀愛系最高質喎

🥳

Ova定第3季？

會唔會太突然太驚喜

哭𠹌埋右

Both

好多動畫第三季都炒
希望呢套唔會

支持早坂愛同男主一對.......NTR

輝夜姬第三季先係高潮
加上間公司咁鍾意套嘢
炒嘅機會率係零

我要曬

奉心祭先係開始

估唔到你哋原來咁期待第三季

動畫做到奉心祭之前
ova係奉心祭

果青表示：

明明第三季就係石上優想讓人告白